<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<resources>
    <string name="app_name">Aloha App</string>
    <string name="action_settings">Settings</string>
    <string name="MenuP_Instrucciones">Instrucciones</string>
    <string name="MenuP_Premium">Premium</string>
    <string name="MenuP_Programar">Agendar Mensaje Diario</string>
    <string name="MenuP_On">Encendida</string>
    <string name="MenuP_Off">Apagada</string>
    <string name="MenuP_HoraAgendadaTxt">Mensaje Diario a </string>

    <string-array name="arregloMensajes">
        <item>Abrazo el poder divino que hay en mí.</item>
        <item>Permito que la luz me guíe.</item>
        <item>Soy un ser agradecido con mis oportunidades.</item>
        <item>Soy una persona sana y llena de energía.</item>
        <item>Soy un ser amado y bendecido.</item>
        <item>Aprecio la dulzura de la vida.</item>
        <item>Vivo en armonía con la naturaleza.</item>
        <item>Soy un ser puro e incorruptible.</item>
        <item>Soy un ser poderoso y bendecido.</item>
        <item>Mi corazón está lleno de amor y se expande.</item>
        <item>Mi alegría se manifiesta y embellece al mundo.</item>
        <item>Todas mis células irradian salud y amor.</item>
        <item>Aprecio  los milagros a mi alrededor.</item>
        <item>Permito a mi alma volar en libertad.</item>
        <item>Vivo en un espacio sagrado.</item>
        <item>Honro la luz en mi interior.</item>
        <item>La abundancia se manifiesta en mi vida.</item>
        <item>Agradezco los mágicos momentos de cada día.</item>
        <item>Respiro abundancia y exhalo gratitud.</item>
        <item>Trato mi cuerpo con amor y cuidado.</item>
        <item>Vivo el presente y soy feliz.</item>
        <item>Soy salud radiante.</item>
        <item>Cuido con amor mi hogar.</item>
        <item>En la paz encuentro mi fortaleza.</item>
        <item>Tomo tiempo para cuidar de mi y relajarme.</item>
        <item>Digo sí a la vida.</item>
        <item>La naturaleza me inspira.</item>
        <item>Siento la alegría de vivir.</item>
        <item>Me permito dar y recibir amor.</item>
        <item>Respiro la energía del amor.</item>
        <item>Permito que mi belleza interior se manifieste.</item>
        <item>Me tomo tiempo para soñar.</item>
        <item>Soy luz radiante sin límite.</item>
        <item>Cuido  mi niño interior.</item>
        <item>Permito que mi luz brille.</item>
        <item>Mi inocencia me acerca a Dios.</item>
        <item>Tengo pensamientos de compasión y amor.</item>
        <item>Soy amor en total expresión.</item>
        <item>Celebro la vida cada mañana.</item>
        <item>Me permito ser feliz.</item>
        <item>Agradezco  mi día al anochecer.</item>
        <item>Es seguro compartir mis sentimientos.</item>
        <item>Soy sana y llena de energía.</item>
        <item>Merezco relaciones amorosas.</item>
    </string-array>

    <string name="Instrucciones">
        En el lenguaje hawaiiano, Aloha quiere decir mucho más que simplemente "hola",

"hasta luego" o "amor". Su sentido más profundo implica "la alegría de compartir

energía vital en el presente " y reconocer la “Divinidad que hay en ti”

Es como el Namasté de Occidente.

En la medida en que se comparte esta energía uno se sintoniza con el Poder Divino,

al que los hawaianos llaman mana. El usar con amor este poder increíble es el

secreto que nos lleva al logro de la verdadera salud, felicidad, prosperidad y éxito.

La manera de sintonizarse con este Poder y de hacer que sea efectivo es tan simple

como admirar, apreciar, agradecer, bendicir y afirmar.

Puedes trabajar tus afirmaciones de dos formas: Enfoca tu mente, corazón y

voluntad en lo que deseas y después escoge una afirmación que es la que trabajarás

durante 7 días repitiéndola 108 veces cada día, de igual manera una segunda y

tercera afirmación, para completar 21 días.

La otra forma es dejar que el Universo te ayude, escogiendo al azar 3 afirmaciones y

en el orden que te salieron vas a trabajar con cada una 7 días, repitiéndolas 108

veces para completar 21 días. No hay coincidencias, el Universo sabe que necesitas.

Te puedes apoyar de un intencionario o una mala budista, ambos tienen 108

cuentas, o haz una cuerda con 108 nudos, sirve igual.

Con esta serie de afirmaciones, tienes un apoyo poderoso para resolver cualquier

problema, cumplir cualquier meta y hacer  cualquier cambio en el estado de la

mente o del cuerpo que seas corregir.

Deseo de todo corazón que este juego de afirmaciones sea para tu más alto

beneficio.

Te amo, Aloha.

Lety Neri</string>

    <string name="Aloha">Aloha!</string>
</resources>